「程介南」回憶下當年群眾點勇武對保皇黨

年紀細既可能未睇過呢單野

鞭鞭有力

然後余若薇上位

無撚錯

諗起高登巴打懲戒男

見到程就諗到何君堯唔知佢有無呢種粉絲呢

程介南係邊個？

90後都未必聽過

果時唔會告暴動

程介南= 陶傑個師傅

懲戒男 懲戒 程介南

90後聽過

當年懲戒男犯既事，而家已經變成小事

重點係辯護律師係＂李華明＂

以前保皇狗比人打都企定定啦 知衰 仲有路人同記者知咩事唔會出手/出口術講咩 因為大家都知咩事 依家你大聲D屌人老母同阻人已經係十惡不赦